\title{Projeto GA\\Amplificador de Pequenos Sinais}

\author{
\IEEEauthorblockN{Vinícius Gabriel Linden}
\IEEEauthorblockA{Universidade do Vale do Rio dos Sinos \\
São Leopoldo, Rio Grande do Sul, Brasil \\
E-mail: viniciusglinden@gmail.com}
\and
\IEEEauthorblockN{Seldo Pletsch Junior}
\IEEEauthorblockA{Universidade do Vale do Rio dos Sinos \\
São Leopoldo, Rio Grande do Sul, Brasil \\
E-mail: junior.pletsch@gmail.com}
}

\maketitle

\begin{abstract}
Este documento se remete a especificar, explicar e comprovar o projeto desenvolvido de um amplificador de sinal AC de alto ganho. Como etapa de finalização, o circuito real é apresentado sobre a \textit{protoboard}.
\end{abstract}

\IEEEpeerreviewmaketitle